====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans le concert des grandes métropoles mondiales , produites doit sans aucun doute beaucoup à la présence des chercheurs dans les équipes — présence imposée par Éric Langereau , qui a piloté la consultation .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 6 :: [ grand, devoir, aucun, doute, beaucoup, imposer ]
epistemique :: 4 :: [ grand, devoir, doute, beaucoup ]
marqueurs_niveau3 :: 4 :: [ grand, devoir, aucun, doute ]
epistemique_niveau3 :: 3 :: [ grand, devoir, doute ]
alethique :: 2 :: [ devoir, aucun ]
deontique :: 2 :: [ devoir, imposer ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ devoir, aucun ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ imposer ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ beaucoup ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
deontique_niveau2 :: 1 :: [ imposer ]
epistemique_niveau1 :: 1 :: [ beaucoup ]
Total feature counts: 28


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 6 :: [ grand, devoir, aucun, doute, beaucoup, imposer ]
epistemique :: 4 :: [ grand, devoir, doute, beaucoup ]
marqueurs_niveau3 :: 4 :: [ grand, devoir, aucun, doute ]
epistemique_niveau3 :: 3 :: [ grand, devoir, doute ]
alethique :: 2 :: [ devoir, aucun ]
deontique :: 2 :: [ devoir, imposer ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ devoir, aucun ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ imposer ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ beaucoup ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
deontique_niveau2 :: 1 :: [ imposer ]
epistemique_niveau1 :: 1 :: [ beaucoup ]
Total feature counts: 28

